[nba] 會然格蘭希爾出黎開post啦屌

唔係一陣po霸又爭po開

仲未有既